講撚咗幾多次唔好再撚狗，再鬧狗，有狗就即走，又無人聽，蘋果live又捉咗3個手足

絕對唔好再撚狗，有狗就跑走啦好嘛，撚嚟有咩意思？最後又被狗捉

推

唔好再送頭啦好嘛

。

沉迷撚狗=送頭被捕

屌狗嚟啲嘢留比老人家做
老人家屌狗，狗又奈佢唔何
見好多次，啲啊叔啊伯，好勁㗎
起勢咁屌

叫唔聽架
拉咗又要律司support, 真係以為無限資源

屌 樂富又做咩事

不被捕...而家好似冇人提

係撚狗咩?

依啲叫無謂犠牲

行為小學雞

Yes

永遠叫唔聽

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈

唉